## Задание для соискателя на должность frontend-разработчика

1. На странице, в блоке следующим за "Welcome to Linear", необходимо реализовать по клику на кнопку Read More всплывающее окно с подробным описанием. (Для описания можно использовать текст Lorem ipsum)
2. Во всплывающем окне после блока с описанием необходимо реализовать блок с кнопкой "Заказать услугу"
3. По клику на кнопку "Order service", должно появляться новое модальное окно (старое при этом необходимо скрыть), с простой формой, состоящей из текстового поля "Email" и кнопки "Buy"
4. По клике на кнопку "Buy" форма во всплывающем окне должна заменять на словосочетание "Thank you for order!".
5. По клику на затемнение вокруг модального окна оно должно закрываться.
6. Все элементы должны максимально вписываться в стилистику страницы

## Дополнительные задания
1. Каскад модальных окон должен запоминать порядок, т.е. после того как скрыто 1 модальное окно, и показано 2, по клику на затемнение, должно закрываться 2 модальное окно и открываться 1, после повторного клика по затемнению скрывается модальное окно и затемнение.

### Можно использовать дополнительно любые библиотеки и фреймворки, но нужно будет обосновать их необходимость

### Что будет оцениваться при прохождении задания
1. Знание css, и jquery.
2. Умение работать с существующей кодовой базой
3. Умение реализовывать задания без макетов, с поддержанием стиля проекта.
4. Чистота кода, умение подготовить код для следующих этапов разработки
5. Умение пользоваться git'ом и правильно описывать commit'ы

### Дополнительная информация 
1. Прием работ на контроль осуществляется посредством pull request в настоящий репозиторий. Прием работ любыми другими путями исключен.
2. Время на выполнение задания 4-6 часов